話說小弟想改名 問咗個朋友意見 點知佢癡撚咗線

呢個係同事嚟 佢好叻咁估到 問肩係咪我嚟 咁我見佢咁勁估中 咪相認了

本身未相認之後佢喺公司斯斯文文 呃得吓人 點知熟咗之後 發現原來佢係癡撚線絲打

大佬 邊有女仔會諗到呢啲名

當我以為完嘅時候 點知一嘢爆咗呢句

唔開post笑吓你都唔得

有女同事

關我撚事咩 又貼上黎溝女
又食女 食完上司仲唔夠咩

利申葡萄

當呢度係自己ig？

巴閉啦

你有無同佢講你有個細佬叫肩狗 ？

現實中相認？
咁搞笑